有無人而家可以係火炭站接物資

如題 請tg @asdryqwn

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推7

自推8

自推9

help pish

喂⋯你地咁暴露曬自己嘅

自推10

會咩

揾位收好過啦

點搵.. 想幫..

不如比埋個大聲公你問
咁直接係度講
去又驚你係鬼
又驚有狗mon po捕係個度

改ig id 立即

tg

好揚

吊你，咁撚揚

火炭即將重狗，改大埔站

想比狗查？痴線

太揚
自己係公海group叫都冇咁揚